條女伸晒脷引誘我口爆佢

好想餵飽佢

跟機

粒白色點係做咩事？